別了Boris Johnson

有著肺炎再會

佢奶共

抵銷所有右翼功勞